[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(134）

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w / 義海RMX

8. 請上銅柱,重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 走線
走線
走線

10. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張（走好線先）

11.
HJ2Q 3C1J
中央田 CentralField
邪都 Capital
匯訊 Condom
珍寶海鮮坊 Jumbo

12.
拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

有咩要加再同1001講

1001中招

買左nv 20系列/amd vega 系列 留意

amd :
nv :

13 呢
14 呢
又唔加

除咗cm psu/case 仲有咩資料更新？

H310 A320

9900K超頻一定要用水冷

13
仲諗住買個cm Q300L case

仲有gtr呢

都係想買新

我渣 gtr 我駛炒？

gtr 梗係十卜喇
香港品牌wo

有冇人收義海K70 mk1茶軸
擺左係道成年啦，我想入多個靜音紅軸呀

請問Intel 8700k 撘邊塊z390 mini itx 板 超頻好?

Budget,itx板應該都係HKD1800樓下？

利申： 無信仰

留名

硬件傳心師報到
有牌架

好似msi果塊
唔記得名
Ram超到5000都得

我塊板點算呀

搵完悠二巴打比list 巴打們請過目

ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
2 X
港幣$ 3,780.00
Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
1 X
港幣$ 2,399.00
Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
1 X
港幣$ 399.00
Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 XTREME 8GB GDDR6
1 X
港幣$ 8,099.00
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 X
港幣$ 880.00
Seasonic Focus Plus 850W 80 Plus Gold Full Modular
1 X
港幣$ 1,099.00
ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler
1 X
港幣$ 1,899.00
Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
1 X
港幣$ 185.00
Intel® Core™ i9-9900K
1 X
港幣$ 4,399.00
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
1 X
港幣$ 1,190.00
Gigabyte AORUS AC300W ATX Case
1 X
港幣$ 799.00
免運費！ 運費
港幣$ 25,128.00總計

lm

邊塊
唔好講住
俾我感應下

ac300w呀
大屌信仰巴打出黎啦

Team T-Force Vulcan 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000
Intel Core i7-8700 Coffee Lake 6-Core 3.2 GHz (4.6 GHz Turbo) LGA 1151 (300 Series)
ASUS ROG GeForce GTX 1070 Ti ROG-STRIX-GTX1070TI-A8G-GAMING 8GB
Crucial MX500 2.5" 500GB SATA III
1t 好似係wg
antec hgc 520

唔識買板，唔會超頻

Ram落返2666
板有信仰就牙石strix b板
無就平既睇下msi同屎眼石

跟無拎多左既錢
換970evo
牛換650rmx

ram 3000 16g先 $78x，仲平過2666
如果唔換牛夠唔夠推，用左1年多d

夠推呀
咁淨轉m.2就ok

thx bro，咁應該出牙石b360g

z390既extreme4同 sli gaming 邊塊好d? 8700k利申

點解既？giga好伏？

本台有巴打買arous卡+箱，返屋企發現裝唔入

有人全套技奸parts，但砌唔埋
底板頂住個case

case 用 define c 啦
呢幾日減價$488 , 減到禮拜日
win10 出完買 key 平成 k

牛牛呢度唔覺人砌用 Seasonic , 通常都係叫人買 corsair rm 系列

Hyperx Cloud Flight 耳機
BF 冇一個減價

上次send email 搵define r6 鬆唔到螺絲
結果佢覆我都係叫我轉爆粒螺絲算
之後會寄返啲螺絲我比我

太極z390

又敗主子罐罐

List:

Intel i5-8400
Asus TUF H310M-plus
MSI GTX 1050Ti gaming X 4G
(用返舊hdd)
Samsung SSD 860 Evo 250GB
FSP Raider II 550W
AeroCool QS-240 Micro-ATX/ CoolerMaster MasterBox Lite 3
case fan *2 (CoolerMaster MF120L)

Budget 大概$5,6000左右，主要用run到現時出d game 開到中/高階順就得，同埋多數會用下Ai,Photoshop 同輕輕剪下片，aftereffects咁

求評

H310好野黎

今晚先出去黃金買define c 會唔會太遲

差好遠？

差唔多價錢
但太極有勁好多

大家咁話

仲要加埋TUF，兩個好野combine

兩隻主子仲有成箱罐罐
無事既

伏野？！

係

點伏法？咁用咩好？

見NEWEGG有野平 所以想UPGRADE下:
家陣有既野:
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
phanteks eclipse p300
陳年SSD 兩隻

諗緊換9600K 定2600X好

9600K既話就
Intel Core i5-9600K $1,958
G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZR $1057
ASRock 華擎 Z390 Phantom Gaming 4 Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B $1095 (應該係香港買)

加埋 $4110
=================================================
2600X 就
AMD RYZEN 5 2600X $1410
G.SKILL Flare X Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) AMD X370 / B350 Memory (Desktop Memory) Model F4-3200C14D-16GFX $1410
ASRock 華擎 B450 Pro4 B450, DDR4, AM4 Socket, M.2 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, ATX M/B $670 (應該係香港買)

家陣就 $3490
====================================
有幾樣野想問下各位巴打:
1. 上面9600K/2600X 咁樣配有冇咩錯/可以改進?
2. 9600K 要買風扇 ? 如果係買邊隻好?
3. 我見G.SKILL Flare X 條RAM 寫係FOR AMD X370 / B350, 用B450 會唔會效果冇咁好?
4. 9600K > 超左既2600X?

麻煩晒咁多位巴打

有無人近排買左顯示卡, 對mhw 無興趣?
收換領code

tg:

悠二呢

上次悠2先答我話
睇筆直做人

3千2蚊 衝唔衝好？

唔該幾位人兄之前既解答, 修改左張List, 但仲有少少問題.

CPU:
AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600X Zen+ YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

MB:
邊張比較好? 用料, BIOS等等方面, WIFI可要可唔要.
MSI 微星 B450 GAMING PRO CARBON AC B450, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type A/C ATX M/B
ASUS 華碩 ROG STRIX B450-F GAMING B450, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2, ATX M/B

RAM:
依三條係咪都差別不大? Z1同D41係咪除左個樣同RGB, 其他一樣?
Klevv BOLT X Series DDR4 3200MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KD48GU880-32A160T 連散熱片 x2
ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片
ADATA AX4U320038G16-DR41 XPG SPECTRIX D41 RGB LED DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片

Display Card:
EVGA 1070 / EVGA 1070 Ti

HDD:
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SSD:
Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW 500GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟

PSU:
Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛

Case:
Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼

CPU Cooler:
Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan

最後仲有少少問題想問下
M.2 SSD需唔需要加散熱片?
PSU仲需唔需要上到650W?
Fractal Design Define C跟機得兩把風扇一前一後, 夠唔夠散熱? 要唔要加多把起前面? 如需要有冇邊隻12MM風扇推介?

謝謝.

賊船已被不了
仲要cl18
減到2千先講

唔該哂堂巴，我見外國review 話asrock 呢塊供電會好D所以揀咗呢塊。
20k以內budget,BFV1440p UIltra RTX off ,想有80-100fps ，下面條list ok?
cpu 同ram應該呢幾日買咗先，GPU想等EVGA black edition 返貨先買，其他應該香港買

CPU: Intel 8700K $2,663
MB: ASROCK Z390 PHANTOM GAMING-ITX/AC $1,190
Ram: Tridentz rgb 2 x8GB F3600--c17d-16GTZR $1,645
GPU: EVGA Rtx black edition $6,150
CPU Cooler: Nzxt Kraken X52 $1,099
M.2 SSD: SAMSUNG 970 EVO SERIES 500GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4
Sata 3 SSD: Samsung 860 evo 1TB $880
Case: NCASE M1 $1,680
Case Fan: NOCTUA NF-A12X25 PWM PREMIUM QUALITY QUIET x 120MM FAN x2 $6,300

首先450w唔超勉強夠用
超完最少550-650

板z370太極睇下有無貨啦
仲有cooler最少u12s

Amd就板轉msi b450 tomahawk
微超用原身都夠用
超勁少少落U12s

Msi
Xpg z1要油耳買先會係b die
首選d41
Psu上650w
到時覺得熱先再落幾把ippc 入去
就冬天無事既

X52轉裝ippc

唔好意思 想問下SLI係咪好唔推薦?

我本身用緊1070 想upgrade下，但張野無穿無爛唔想浪費，諗過買多張駁埋佢，上reddit問過下個個話千祈唔好

放左佢入張2080ti夠你入手2k165

唔該堂巴,ram應該係b-die嚟？

Trident Z 3200 c14-16已經係b die
高頻更加會係
但火牛呢

c16 hynix

有b die架
但要搵返個型號

岩岩打少咗隻火牛
SilverStone SFX Series SX800-LTI 800W Fully-Modular $1,240
見得silverstone有大過650W
定係用番corsair / evga 650W都夠?

650夠
夠你8700k超埋再落張2080ti悿喇
想再升件先落750-800

貴400 motherboard黎講 貴左50%🤔

Black Friday有冇MOON底屌

Core X 9系出未

勞煩晒巴打

上網睇Z370 太極好似冇? 可能要出去實鋪睇下

如果冇用番Phantom Gaming 4 Z390 有冇問題?

最後應該都係9600K 算

原來賊船隻RM650X香港都係799
新蛋加埋運費都要786

不是咩貨都免運費

岩岩message正都，正都話define c window賣晒

有冇巴打知其他舖仲有冇貨

而家準備去買，廢事白行

點睇

flare x 3200係b die
我z370 行 4000c17 電壓都唔洗加

6K5

define c係好受歡迎的

遲下大upgrade都要換下火牛
btw無知一問 ram行幾多mhz影唔影響到張display既performance

用得妓姦預咗被姦
好撚柒憎妓姦呢個19牌子

咁 XB271HU 如何?

之前out of stock咗,啱啱返貨

今日我為大家示範吓咩係玻璃心碎到成地都係

側透放入櫃

原來無晒貨

Msi Z390 GAMING PRO CARBON 唔知會唔會爆你畢直

咩牌子case

我都係呀，土地問題呀

新買15min即碎R6

今日買新機箱，遲啲會裝水冷，會放返上枱面

@堂精

Hi

平到 香港賣5280

Corsair 460x
想扭鬆粒螺絲，改一改散熱，扭到第三粒突係爆開，唔知咩事

有玻璃碎嘅地方就有堂精

我都係bro

點解會咁

無土地問題都爆叫咩

咁點解唔買無透

係唔係之前d螺絲扭到好緊？

仲有銅柱滑左牙
一共三粒

btw 巴打儲開女皇頭？

打比珍寶問下，應該可以幫你訂

扭到岩岩好喳

鬆同上螺絲要四粒一齊扭㗎
唔係會歪/爆

因為啲硬件係rgb，會放上枱
然後隻貓成日跳上又咬電線

又唔洗一齊

對角上會好d

利申玻璃螺絲用手係咁二扭實就算

無，食飯啲碎銀嚟

D主子成日無個機箱頂唔知做乜鳩
我兩隻成日都爭

暖暖地掛

麻L煩

成日監視奴才做緊乜
等閒走黎喵喵拳兩野
叫兩下春又走開

Coolermaster h500p呢款好唔好

Cm不了
加入做教徒

但條link果隻好似tn mon黎

Why 不了
有無其他機箱上面同前面都放到三排水冷

係tn黎
又想換悿

我買成5420

佢ips果款都係4000蚊
但想買果時已經冇貨

280？

360呀

lian li o11 dynamic

Define c
要放頂既define r6
教徒舉手

前面無透

define c 上面好似淨放到280

Black Friday有咩豬昇芒抵買? 除咗打機外都會睇片,加埋俾女友剪片

識貨

邊度

Capital 賣晒
中央田唔知點解冇減價
最後去g2 system 先有

聽日去睇仲有冇

但我見佢擺岀黎得一隻，唔知仲有冇

ok

我 D 主子爭地下個紙盒，唔訓機頂

教徒表示毒撚洗乜要透

咁我唔係嘛

明明俾你敗晒搞到得返一張床

死mk出返去

順水打機fps 3200mzh 係咪夠哂 ？

你咩顯示卡先

2080ti

bully

唔信？

Intel 是但啦
Amd先係

你張卡咩ram都差唔多啦

唔該哂上面2位師兄

中央田清緊vega 64 $2999

如果asus rog就衝

妓姦

HI各位師兄 小弟電腦新手 有啲嘢想問（唔好屌得咁大力）
懷疑電腦顯示卡壞咗 用到內置顯示卡開機 運作上網正常 但打唔到機 係咪一定代表顯示卡壞？
同埋小弟係用緊 GT530 1GB 唔玩食雞 玩下CS LOL 如果買新顯示卡有咩推介？

屌你老母想收2條ddr3 ram姐
洗唔撚洗咁狼

唔係邊得黎渣寶馬

貴過買兩條 ddr4

仆街你話台幣我都gur

古董野貴d都正常既

Define c 求度都無貨 代理食屎大，唔撚派貨

乜真係咁多人用fd

我8gbx2= 200 賣俾人

要我成千蚊買古董 我真係屌佢老母

我之前買都係咁,好多間冇貨
跟住我問珍寶佢肯幫手訂, 過2日叫我拎

究竟S340elite塞唔塞得落D15s
睇官網資料見到有1mm剩
但係睇forum啲人又話塞唔落

輕輕一推

1mm 剩……我係你就唔博

但係s340elite白色好撚靚
有冇咩類似外型嘅case推薦

賊船275R

我有兩條4Gb，都係放200蚊咋
(雖然仲未賣得出)

多謝爸打

早2，3個月有巴打出左條list
最近諗住跟住黎砌
想問下各位巴打有冇野更新或者可以再配合好d
筆直$15,000左右
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2480
主機板
- ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING $1990
顯示卡
- MSI GeForce® GTX 1070 Ti GAMING 8GB GDDR5 $4200
RAM
- Corsair Vengeance® LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2666MHz C16 Red (CMK16GX4M2A2666C16R) $1540
火牛
- Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $935 SALES
$999
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $775
機箱
- Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB ATX $685
散熱
- Noctua NH-U12S $399

我用緊白色，好靚
同埋好似有亞加力膠側透版

而家970 evo跌左好多價，可以升上500Gb (或者你上網買)
你用Z370版，但RAM 用2666MHz好似好浪費，上3000 / 3200MHz 啦

我要買白色玩黑白配
買咗個chromax kit 加落D15到
幾撚型

不過玻璃側透都係要小心

amazon 860evo 1tb $130屌唔屌得過

明白，感恩
順帶一問
打機用(PUBG, BF5, PS4)，睇下戲
C27G1定MAG271C好?
或者會唔會有更好更抵既選擇

P300裝zotac amp 1080先正
岩岩起個case fan放入
再裝返個14cm fan
仲有1cm就頂個fan

In Win 301 Tempered Glass Micro-ATX — Black
AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+

想睇下black fri有冇啲平cpu fan
換走個原廠佢
有冇推介下

用咩mb?

ASUS PRIME B350M-A
ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16

Cpu加多少少換埋8700k
Cooler轉x62
Ram轉gskill trident z rgb 3200mhz
是但篤都上4000mhz c14

月球就兩隻都唔好
但你堅持就c27g1
Msi果個free升不了
1080p27寸講真不了

u12s

d15一步到位

D15好撚大隻
買得d15唔差在入風要轉晒ippc

In Win 301 會 D15裝唔落

full set
等佢出全銅
對住銅臭味打飛機

一定好撚重

巴打好重口味
班癲佬就j ssd j ram
你走去j成包米咁重既cooler

displaycard都可以有野頂住
cpu cooler唔出奇

不巴咪係
垃圾牙石頂左pcie_1 x16
好彩pcie_2都係行到16
唔係義海失敗有排笑

有冇圖睇下

機箱係R6
睇下個d15大成咁
想當初我係塞佢入p400s炸

R6都咁
咁DEFINE C咪仲慘

Define c同p400s差唔多

都唔明點解會頂左pcie_1

板係m7
用即刻跛果時都未試過
好加怪既asus

底板問題
唔好懶我家FD/屎色

我係屌板呀
好彩係x370最平果塊

請問可唔可以講下點解推MSI果張MB既?
PSU 650W係咪揀Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛?
風扇IPPC係咪即係Noctua果隻? 有冇D再平少少既推介下?
Fractal Design Define C - W $488 Promotion岩岩完左買唔到, 咁有冇$500或以下既機箱推介下? (唔要玻璃側板)

謝謝.

用緊asus都冇頂第一條PCI-E

巴打你板咩型號

750金牌全模
$470

Asus X99 TUF

我果時點解要買冇模組的牛呀

G3都係$470

不要再說了

用料黎講EVGA SuperNOVA 550 G3 定 Antec NE550G 比較好?
另外呢D兩腳"外國"牛係咪轉返普通三腳電腦電源線就用得?

有冇用2700x+原廠散熱既巴打可以分享下燒機溫度
唔知點解我idle 40c ，prim64燒一陣已經上到83

Ryzen 5 2600X
ASUS PRIME B450M-A
Kingston 8GB RAM DDR4 2666Mhz
MSI RX570 8G MK2
Samsung SSD 860 Evo 250GB
(舊WD blue)
FSP RAIDER II 550W
AeroCool QS-240 M-ATX + case fan

最想問下呢條ram塊板可唔可以support到？因為見有巴打話要check ram list, 但我見塊板個list有好多條ram都冇列出來，會唔會買返來結果用唔到？

1000w都係貴650w $60蚊

仆街
頭先想checkout隻750 G3
結果set香港地區newegg話佢地死server
但係set美國就即刻入到俾錢畫面

想砌新機 主要打機 次要PHOTOSHOP 剪片
主要玩Guild wars 2
7000 BUDGET 唔連MON 有咩推介

呢set 點睇?
香港要$6189, newegg$4950

1. msi 果塊供電比b450f好 同埋更好夾ram
2. 你想上650w冇問題 只係budget問題可以落550w
3. 加ippc 風扇 之後有$$再考慮
4.xase請教其他巴打

原本有條8GB RAM 2400mhz
Kingston ValueRAM 8GB (1 x 8GB) DDR4-2400 (KVR24N17S8/8)

想問可唔可以加多條 同型號 2666mhz
Kingston ValueRAM 8GB (1 x 8GB) DDR4-2666 (KVR26N19S8/8)

2700x stock 只能頂到3.7 有需要上塔散

Ryzen 5 2600 想另外買Cooler OC,
~$400 請問下有冇巴打有心水推介?

u12s
貌似一直標準答案

有冇巴打可以解答

Rx580 8GB依家跌返落正常價未

上新蛋買

無保養嘛

想玩mini-itx
Budget ~7000-8000
想要4條ram slot 打爆32gb
打機只玩lol 顯示卡可以廢啲無問題
有無推介

4條ram都三千零蚊

X99都卡pcie既話掉左佢

正常

itx 冇位放4slot
直上16x2

咁卡windows 呢

有無單條16gb既ddr4 3200? 搵左好多都係8gbx2

上new egg 2000有找

Msi有兩塊平既同買條友講要軍時用料果塊
貴dd 驚明果塊 b450

牛上650方便你銀包多左錢又屎怱痕加下cooler
同換gpu
唔會換可以用返550
但650就買好d

Case fan當然可以換其他
你玩到7彩都ok

Define c全世界無貨
可以望下antce 同賊船 case

650W

你肯上1000t2未

Free升
不了

CORSAIR RMX SERIES™ RM550X-2 550W FULLY-MODULAR (2018 EDITION) - $750
CORSAIR Vengeance LPX 32GB (2 x 16GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000 (PC4 24000) Desktop Memory Model CMK32GX4M2B3000C15 - $1880
SAMSUNG 970 EVO SERIES 500GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4 - $860

仲有$4000淨, 未買itx case, U,motherboard同display card
有無推介

intel 定amd

我見intel啲motherboard好似ram最多去到2666 amd係咪好啲？

新蛋買的留意

用途?

隻keyboard已經ship咗
買多啲嘢溝淡佢先

入多幾隻ssd

寫software apps 間中玩下lol

寫app
咁intel 8700 + b360i +2666Mhz 16*2
display 有budget 再加 lol 內顯都玩到喇

收到

係時候買新 SSD

case 你睇下inwin a1
買inwin a1 就唔洗買牛(Case)包左

原本想買個SHARKOON 小悍將 SHARK ZONE C10 MINI-ITX 但佢話唔支援modular power supply 想問下點解會唔支援

因為太細個
你modular插野果面會畀mb 頂住左

明白

今日有無巴打電腦出現問題要傳心師幫手睇症

G502 hero 幾時減價

巴打你未買既野
傳心師係感應唔到架

大師
過度消費有冇得醫

交出主子

我ON99咁買左G403 想CANCEL 但要成張單CANCEL 所以廢撚事
索性用CODE 買多D野補數

又要買野啦，仲未諗到買咩

Asus dual 2080 oc 板仲平過a 板成八舊水

又買多隻MX500
買嚟擺都抵

ssd痴線佬

話說儲左幾tb ssd?

點解可以儲咁多隻cls

唔入多隻2080ti

未買到卡，舊卡gtx 550，裝windows 10岩唔岩driver

屌 我幾個鐘前用香港地區checkout唔到 打去newegg屌個customer service屌咗成半個鐘 過一陣就有150蚊promo code俾香港人用

大家唔使多謝我

沉晚已經checkout唔到喇wo

尋晚10點計唔計

新手一問 如果執好list想比人砌既話有冇話邊到最好 可以點睇有冇二手件 同埋啲鋪頭點解唔想比人睇住佢地砌既？

懷疑隻144hz mon已經壞壞地, 唔知做乜事行144果時個底會有一橫橫 (但有時無), 但行返120/60 hz就無問題

唔好意思 想問個機箱 display card 問題
呢段係咪即係指顯示卡長度最多可以喺310mm內？
睇中某張卡想update但驚唔夠位(277mm) 度實物又好似好炆水
Thanks

NZXT Source 530
VGA Card 310mm (With Cage)/ 444mm (Without Cage)

冇位

塊太極 新蛋用埋 code 平香港 $600 , 搏唔搏得過

係唔係ram 同mhz 就可以一齊用

本身用緊adata z1 8gb 3200mhz x2
依家見到newegg 有其他牌子既3200mhz 想入手

起飛

白色 識玩

伏伏伏伏

我感應到
放得入

我都入左隻MX500

我都入左

mb : msi b450m mortar
ram: Kingston HyperX Predator DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) CL15 DIMM XMP HX430C15PB3/8 連黑色散熱片 $530 (出面買） / xpg z1 3000 （悠二）
psu : antec NE550G

咁我扑鎚 tks

Msi板係咪伏來

冇咩伏位
am4 matx 算係做得好了

新買mb係咪唔駛特別去更新bios？

諗緊asus定msi好

原本8gb ram 啱啱加多條8gb 不過係咪要set啲嘢先得

等我感應下

我感應到喇
按F7再按oc
用自己對眼望下有無講ram speed位
是但咁set返上3200
Save

屌感應錯左
原來係b350黎

無牌硬件傳心師

岩柯緊屎
好易出事

買左粒i5 8600k
有咩heatsink推介

多謝幾位巴打幫手改List, 海鮮坊話Define C未有現貨, 代理方面都缺貨, 貨期未知

想問下係咪用B350/H370就用唔到以下呢條ram?

呢條就Ok? (雖然只行到2666?)

U 12s

9700k 1.25v stable 4.9g avx offset 0行p95冇死worker

400蚊買到既 應該最好係u12s ,又平又好用

幾多度先

h115i performance mode

可以上埋5ghz 喎

想問下 u14s 個啲有咩分別？

試左1.295v 5ghz死worker 差少少就算了

heatsink 大啲，用14cm 風扇

想問下點睇老母板支唔支援SSD?

因為呢排見新強特價都整番隻SSD
但又唔知支唔支援到
用緊MSI B85M-E45 (MS-7817) (SOCKET 0)

灣仔電腦城有冇，人在港島最方便係佢

SATA SSD好難會唔支援的

U12S好似百搭咁
298應該平過電腦城?

邊有可能缺貨, 尋日先係中央田買完

睇下有冇時間去到電腦城啦

想問下滑鼠 鍵盤一時時好似冇反應之後重新連接
Case既前面版usb位都係咁樣
係唔係塊老母版開始有問題？

想問多句
Cooler master blizzard t400i好嗎

自己行返出去 睇#1

cm真係呃到唔少人的
頭先買u12s果時，見到hyder 212，真係有一下會覺得佢好似都唔錯

CPU: Intel Core i7-8700K
Display : MSI GeForce GTX 1070 Ti DirectX 12 GTX 1070 Ti GAMING 8G
Ram: G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZR
PSU: EVGA SuperNOVA 750 G3, 220-G3-0750-X1, 80+ GOLD
HD: WD Blue 1TB Desktop Hard Disk Drive - 7200 RPM
SSD: SAMSUNG 970 EVO M.2 2280 500GB
Heatsinks: NOCTUA U12S / D15

想問下買咩老母板好? budget $1500左右
Silent Base 601 Window機箱買唔買得過? 見新蛋有折

本身部機既spec:

-Intel® Core™ Skylake i7-6700K 4GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2515 1
-Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $549 1
-Corsair Carbide Series® Clear 400C Window Compact Mid-Tower Case $918 1
-GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm 1
-G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB 1
-Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB $665 1
-Biostar Racing Z170GT7 ATX 1
-Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

因為近來multitask時見啲ram已經貼近用盡左兩條8Gb Ram，所以想加兩條8Gb Ram，如果加下面條ram唔知有無問㫻：

G.SKILL Aegis 8GB 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3000 (PC4 24000) Memory (Desktop Memory) Model F4-3000C16S-8GISB

注：呢條ram同原本既ram唔係完全一樣

就來講到口臭 由他們自己買cm d product算

3點幾個時去左中央田問都冇晒貨

中央田而家乜鳩貨都無, 咪鬼去
要乜無乜, 同以前兩個世界

間野而家拍烏蠅少人過comdex同capital係有原因

土地問題放唔落依家d ATX機箱, 480H已經頂頂
配R5 2600, 有無M-ATX老母板推介?

matx 入 msi b450 mortar

D孖裝S單條

cablemod full cable kits 減價

matx case 放張長卡散熱會唔會冇咁好？

Case: Corsair CRYSTAL SERIES 280X RGB

用緊賊船400C 得跟機風扇
見新蛋有150蚊優惠想買RGB FAN 各位有無推介

想問下我依加部老爺機應該可以點upgrade? Budget 5000,定成部換過佢算、依加部野唔知做咩個cpu成日會上到100%,睇片果陣又會lag lag下咁 主要都係睇下片多、之後就到打下機同執相

CPU: Intel Core i5-4430 (Haswell-DT, C0) 3000 MHz (30.00x100.0) @ 2999 MHz (30.00x100.0)
Motherboard ASRock B85M-HDS BIOS: P1.10, 07/04/2013
Chipset: Intel B85 (Lynx Point)
Memory: 8192 MBytes @ 799 MHz, 11-11-11-28 - 8192 MB PC12800 DDR3 SDRAM - Kingston 99P5471-025.A00LF
Graphics: MSI N760GTX Gaming OC (MS-V284) NVIDIA GeForce GTX 760, 2048 MB GDDR5 SDRAM
Drive: WDC WD10EZEX-60ZF5A0, 976.8 GB, Serial ATA 6Gb/s @ 6Gb/s Sound: Intel Lynx Point PCH - High Definition Audio Controller [C2]
Sound: NVIDIA GK104 - High Definition Audio Controller
Network: RealTek Semiconductor RTL8168/8111 PCI-E Gigabit Ethernet NIC
OS: Microsoft Windows 10 Home (x64) Build 17134.407 (1803/RS4)

咩意思？

single
dual
quad

救命啊巴打，想自己加ssd 入部notebook 到 唔見個slot
點知個 slot 就未見到，其中一條FP線俾我整斷

有無巴打知道個m.2 slot 係邊
同埋斷左個part可以點
個型號係Asus vivobook flip 14 TP410U
感激不盡

唔係睇左說明書先拆咩

想問下部電腦有日同人打機聽唔到人講野 其他都聽到
之後過幾日我再試下插過條線 就咩聲都聽唔到 咁樣係咪壞底板？

睇左一次YouTube 人地點拆就去，家下好後悔

召喚堂巴

你搵下notebook說明書先啦，好少notebook要預留空的M2頭比人加野，多數係換

唔會

想問下點樣清cpu散熱膏
我用緊8400，本身以為stock cooler冇，但d人話其實有一層薄薄的係cooler果邊
咁cpu上面如果有殘留的要點清

想問下大家
超頻後係咪都係會24小時開機架?

有問題？
我係硬件傳心師

燒返30分鐘機過左乜都得啦

用條脷奶下佢

砌左新機，但經router 連lan 成日斷線重連
同埋用緊ac58u用左唔算耐
舊機一直連lan都無問題
但新機插wan 又無問題，淨係lan先係咁
已經reset 過router都係咁
有無巴打可以教教小弟

會爽到升天

你用on board Lan頭？
有冇更新driver?

撞左ip?
Reset一次router設定try

無事既

堂巴

本說明書無寫

等我感應下
But乜型號黎

ASUS ROUTER通病 我NT12+ 都係咁
好彩一時時係咁

tp410uf

我未試過

用消毒火酒抹係咪會出事，有30%係水
定係用乾紙巾抹

你部機個spec有寫support M2咩

個時電腦節買

係啊，driver已經最新

小弟無知，想問下點樣知到有無撞。
平時都係最簡單set返個名同pw，見無問題就無理到

想請教下
本身有兩條 DDR4 2133 既
如果買兩條DDR4 3000 同牌子既 (KLEVV)
一齊插，會唔會有問題?
係咪要同Channel 先得？

會啊 全部行2133

Reset一次router先
睇下仲有無你講既情況出現

影多次開板後睇睇
就咁睇右上黑色果幾條好似係

好似連ram槽都唔見

換機時間到了

Reset咗都係有

我之前 QS240
插 rog1066 , D 熱氣谷住

但我見又真係講有m.2 sata

傳心師幫唔到你喇

280X 底兩把ippc

冬天喇
唔洗驚

Miss 左個回覆

依塊有小小爆畢 想<1500

其實asrock extreme4 / phantom gaming 4 同依塊比有咩唔好

岩岩仲想買QS240
唔撚驚,最多夏天拆左個則板佢

想問下 睇motherboard話最多supoprt到ddr4 2667
咁我有3000既ram，係咪即係要自己oc上去?

matx 買 define mini c

define mini c

巴打係未頭先係黃金係咁試卡擺入箱個位？

係要呢兩塊揀既extreme4好少少

咩板

全日係元朗騎牛

ASUS Prime H310M-E R2.0

H310係伏
但你買左算啦
Intel只有z系列可oc

Case 底部可以裝多2把fan
應該唔會有問題 只係難走線

其實又冇話一定要呢兩塊既

1500內有冇其他選擇

冇得OC
最高2666MHz
我都係咁樣, B360 版，但買左3000MHz RAM

Wifi 卡隔離好似有個M2插位，不過唔似係NVME ，見唔到M key

其實未買，有無推介既板?

打算用i7 8700
用番舊既hd7850或者i7 本身既onboard display
32GB DDR4 2667
唔該哂

其實Intel cpu stock cooler可以賣到幾時左右？
終於換左u12s

求教
想換塊motherboard
本身個塊係msi b150 gaming m3

呢家想換去呢塊

有冇問題 會唔會有唔兼容既情況

cpu?

第一次砌機，想各位評評張list

Budget: 20K - 23K

用途：R6、PUBG、Battlefield、剪片、Rendering、會OC(有時）

如果唔會經常OC，或者要求唔高，有冇邊度可以削到變20K？

麻煩各位

Case:
Crystal 570X RGB Mirror Black Tempered Glass, Premium ATX Mid-Tower Case
港幣$ 1097.00

Motherboard:
ASUS ROG Maximus XI Hero Wi-Fi
港幣$ 2,274.00

CPU:
Intel® Core™ i9-9900K
港幣$ 4,462.00

Display:
MSI GeForce® RTX 2080 GAMING X TRIO Video Card
港幣$ 7315.00

PSU:
CORSAIR RMx Series RM850x CP-9020180-NA 850W 80 PLUS GOLD Certified Full Modular Power Supply
港幣$ 784.00

Cooler:
Corsair Hydro Series, H150i PRO RGB, 360mm, 3 X 120mm ML PWM Fan
港幣$1176.00

RAM:
G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) F4-4400C18D-16GTZR
港幣$ 2702.00

SSD:
SAMSUNG 970 EVO M.2 2280 500GB PCIe Gen 3.0 x4, NVMe 1.3 V-NAND 3-bit MLC
港幣$ 1275.00

OS:
Microsoft Windows 10 Home 64 Bit
港幣$ 1,190.00

總共

港幣$ 22,275.00

巴打我都係B360,未買卡,想問B360直出係咩解像度

Intel core i7-6700 LGA1151 (3.4~4G, 8M, Gen9LP, 14nm)

是咁的 呢家部機開著左，有燈，風扇都郁
但係連bios都入唔到, keep住黑moon

試左拆左條ram同display card，情況冇變

巴打覺得似唔似係底板壞？

如果係，會建議我換番比intel既底板keep番呢家粒u, 定係連u換好啲？

平時最多用黎打lol

似
你自己覺得平時i7 6700夠唔夠用
夠用,求其買個最平嘅intel 100/200板頂住先
唔夠用,連u換

學緊砌機 呢條list咁樣有冇咩問題

THERMALTAKE CORE G3 GAMING SLIM ATX

AsRock Fatal1ty B450 Gaming K4

AMD RYZEN 5 2600 6-Core 3.4 GHz

G.SKILL Flare X Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) AMD X370 / B350 Memory (Desktop Memory) Model F4-3200C14D-16GFX

ASRock Phantom Gaming X Radeon RX 570 DirectX 12 RX570 4G OC 4GB 256-Bit GDDR5 PCI Express 3.0 x16 HDCP Ready Video Card

TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5

SILVERSTONE SFX SERIES SX550 550W

SAMSUNG 970 EVO SERIES 250GB M.2 PCIE NVME 3.0 X4

我部RPi3係咪storage殺手
之前操死過一隻128GB手指, 一隻Intel 330 120GB
之後2.5" HDD 1000hrs變咗咁
入過去又出得返嚟嘅只有一隻MX500 1TB
睇嚟我今日隻MX500 500GB真係冇買錯喎

感謝巴打
咁有冇intel板推介
用緊Gigabyte 960gtx
Neo eco II 650
Kingston DDR4 8gb ram 2條

你想itx 定atx list

Atx/matx都得
邊到有問題

我用asus prime B360M-A
Multi-VGA output support : HDMI/DVI-D/RGB ports
- Supports HDMI 1.4b with max. resolution 4096 x 2160 @ 24 Hz / 2560 x 1600 @ 60 Hz
- Supports DVI with max. resolution 1920 x 1200 @ 60 Hz
- Supports D-sub with max. resolution 1920 x 1200 @ 60 Hz
Maximum shared memory of 1024 MB (for iGPU exclusively)

就算係B360 都唔好買TUF

會唔會係供電問題，條線出事？有冇test過

G3可以用ATX板SFX牛
不過我覺得右側透同埋垂直顯示卡對新手嚟講會有啲難搞

有用Y-Cable駁牛
個盒同條線我冇詳細試過
但係呢套料放MX500又冇問題
(可能因為MX500有斷電保護? 雖然係閹版 )
C7又一直係零

呢隻碟官方話係PMR不過好多人都話係SMR
可能我都做咗SMR嘅受害者而一直唔知

啱啱學砌機 襯newegg特價換埋部舊機自己砌部新
係個網揀左幾樣野，想問咁砌有無問題
同埋底板應該揀邊塊好
Intel Core i7-8700 Coffee Lake 6-Core 3.2 GHz (4.6 GHz Turbo)
MSI GeForce GTX 1070 Ti DirectX 12 GTX 1070 TI
G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB)
EVGA 220-P2-0850-X1 P2 80 Plus Platinum

你成set newegg買定香港買 ?

想問埋有咩應該去返香港舖頭買、有咩可以喺新蛋買？

牛,ram, SSD 無信仰既話你早d黎都仲可能係新蛋搵到半價

newegg 8700k 貴8700 百幾only

Ram同顯示卡 newegg買 其他香港

Sad遲左

係wo 多謝提示

希望到時搞得掂
咁樣條list係咪唔洗改?

想問個可能有啲低B 嘅問題，如果我部Notebook 原生係得HDMI 1.4, 但係佢機身有usb type c 頭，我用type c to hdmi/DP 可唔可以出到 4k @ 60hz？

感謝各位大大!

底板改msi b450 tomanhawk
gpu上 sapphire nitro+ rx570 4gb $1447

加多少少上970 pro 啦

但我想睇4k 60hz msi 隻b450係咪睇唔到 thanks

4k60 應該同張卡有關

VeraCrypt寫random
去到前兩次test出事嘅30%位又好穩定喎

64gb ram

因為我上網睇

ONBOARD GRAPHICS
1 x DVI-D port, support a maximum resolution of 1920x1200@60Hz1
1 x HDMI™ 1.4 port, supports a maximum resolution of 4096x2160@30Hz, 2560x1600@60Hz1
Only support when using AMD® Ryzen™ with Radeon™ Vega Graphics/ Athlon™ with Radeon™ Vega Graphics ProcessorsMaximum shared memory of 2048 MB

所以呢個係睇cpu個內顯？

yes

呢個係ryzen apu(有igpu)來 你而家買緊ryzen cpu(冇igpu)

想問下張顯示卡同asrock個張有咩分別？唔該

sapphire nitro+ 用料好D

i5 8500/8600 配邊張b360底板好?
Asrock b360m pro4定係msi b360m pro-vh?

如果條ram係3000mhz係咪揀z370好d

newegg z390e同h好似好抵玩

有無人有amazon優惠

呢個格局你要upgrade即係換曬咁濟，隻sound卡同hdd可以留低
快d上新強睇下仲有無半價ram執

想買ram，新強邊條抵玩？

rgb

CORSAIR Vengeance RGB?

想請問如果想買nvme ssd
應該買970 Evo定Adata XPG SX8200會扺玩少少?
我見970 evo貴一百蚊左右
但穩定性係咪970evo 會好少少呢?
thx

買三叔

有冇mb推薦

MSI 微星 MAG Z390 TOMAHAWK Z390

想問下 如果唔玩超頻或者只係輕微超頻
b350 b450 x370 x470呢幾塊板既分別係邊
因為想知道除左果D插口(usb sata)多啲之外 有咩功能會影響到個價錢上落
如果係高價位既b350,450，插位又差唔多既話 點解我唔揀低價位既x370,470?

你用ryzen 7 8核最好上返x470
6核/4核可以上返b450就得
400 series有新版trubo boost (叫precision boost 2.0同xfr 2.0)

新boost好似係2代X版cpu先配合到, 2600X, 2700X 果堆

全部zen+都有pb2 根返4字頭好d
重點都係300唔會平過400系列好多

尋日換咗新機箱，希望唔會再爆

TUF箱

有咩問題

得果大字好吉

毫無美感
我fd就不同了

EK都有black friday同cyber monday特價
幫唔幫張vega64上水好

想問下機箱風扇裝前入 後/頂出
有冇話要2種唔同既種類既風扇
定係買晒同一種就OK?
唔該晒

入要大風量，出要大風壓

準備EK入一set
諗緊入唔入多張vega 64好但周街無貨要訂

遲啲裝水冷就唔吉

我用R6+aio都唔吉

無咁吉
最多塞啲figure入去手

點解近排970evo /pro平左咁多？
見新🥚冇平過

我想塞主人入去

其實我想問下，d人放figure入機箱係咩心態？

填滿空虛感

啱啱砌完機 開機乜風扇都郁 但係就冇畫面 我見佢盞EZ Debug LED就話未檢測顯示晶片 顯示卡我有插6pin電源同插實

Spec:
B350M Gaming Pro
AMD Ryzen 5 2600
MSI GTX 1050Ti Gaming X 4G
Cooler Master 650W Gold
ADATA DDR4 2666 16GB

唔該各位巴打幫一幫

有冇更新bios?

我連畫面都未見到 全部硬件全新

應該冇更新2代bios

咁我而家可以點做

上代理/店舖更新

如果太熱個figure融左就好睇

仲買B350

Budget所限吖

why?

去返間鋪同佢講要佢更新個bios

好 而家揸車沖去黃金

想問下jack巴 如果同一個情況 塊板係上網買係咪冇得救

唔該哂巴打 有咩更新再講

上網買左 先問下香港代理肯不肯肆手upgrade bios先

將老婆放入老婆入面

想問下b450m係咪唔需要update bios？
啱啱喺newegg買左 2600x 同morta

no need

b450本身已經更新左2代bios 不用怕

明白 多謝兩位巴打

?

早知買b450啦

請問買咗水貨火牛之後想換返條線嘅時候係咪是但買一條火牛線就得

至少都B450啦

1.呢3 SET 9600K 加底版 抵唔抵
2.另想配埋RAM有咩推介
現有

Cooler Master GX550
iChiLL GeForce GTX 960 2GB X3 Ultra

主要想升級 CPU 底牌 RAM
THX!

CM牛
技姦板

ASUS B360G呢?定緊新蛋送U同RAM先砌得

部電腦呢一兩個星期突然壞壞地
D audio會無啦變左做唔刺耳既電流聲 隔一陣就冇事
有冇人知係邊到出事

2000蚊左右買moon有咩選擇?

上price求其篤左隻，想問下有無伏?
還是有其他推介?

有請硬件傳心師

VA panel 不了

我都唔想,,乜都唔識

有冇人夠膽Off Meltdown漏洞及Spectre漏洞保護

有人接左未

姐係點

冇人要
一日唔賣左佢，我都唔可以入新keyboard

義海味夠重可以拎返公司打單

巴打搵到未 我買左 663hkd

我公司有一個綠軸，一個茶軸
茶軸公司用ok的，夠balance

幾銀先

ASUS VZ279H同Dell SE2717H
邊個好D
想平平地1K左右屌個MON 好似呢兩個最底屌

$600，有盒冇單 (本身都過左保養)

所有配件齊全呀
手托，10粒special keycap果d
不過唔係RGB，係單色紅光

即刻淋熄左
冇rgb點返公司溝女

咁買咩先啱

公司用RGB咁高調？我公司keyboard 直頭係冇開燈

緊係買咗

係咪DELL KEYBOARD

痴線 平到咁點忍

緊係 一係唔用
一用一定要rgb

唔係呀，有隻係steelseries
另一隻都係custom keyboard，做野成日要用macro 打code

平過香港買 CLOUD 2 / ALPHA
痴撚線

又少條線

Newegg已買：
AMD RYZEN 5 2600X
G.SKILL Flare X Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200
MSI X370 GAMING PRO CARBON AM4
Crucial MX500 2.5" 500GB SATA III 3D
EVGA G2 750W

準備香港買：
Phanteks Eclipse P300 3風扇
Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

有冇野要注意

我知呀

x370

個火牛要換插頭 newegg買返嚟唔係英國三腳

屌你老母

1070, 1070TI 平咗幾次你都唔入
走去香港買 1060 做咩

想問下點係newegg/amazon買野
唔識寄野

hahaha講咁多次都係咁好笑

都話認錯人囉

尋日問佢話可以訂貨但不知需時多久

屌你果日明明認左

呢X370 先平咁多 本身諗住買B450M MORTAR 咁差2舊 咁梗係上X370啦

價位唔係都差成千咩? 我見NEWEGG 宜家1070平極都2千8

上面慳咁多
1066 會後悔

利伸過來人

咁樣比你講一講 又想係NEWEGG買埋1070

淨係買咗隻K70茶軸同埋MX500
諗唔到買乜

好後悔無買EVGA 1070 Ti

加多小小

不如上vega 56

不如上vega 64

樓主睇budget做人了 小心比我哋玩加多少少

如果有人可以喺美國幫佢代購
送3隻game價值13xx
張vega64先$18xx
係我就上了

都係算 始終差成千蚊 都係快3成 仲要顯示卡係最撚易壞
寧願港行唔洗煩

2070同1070 ti 個差都唔係差好多

個價

display card唔易壞掛

10系ok
20系就

依家D Display Card好易壞嫁咩?
我依家用緊張卡用左九年, 但都無咩問題

理論上cpu同gpu應該好唔易壞
正常操作下

真係買港行 可以上rx590 呢張卡比 1060強

超頻算唔算正常操作

EK官網運費好撚貴

I7 6700 non-k 配咩底板好

巴打有冇興趣收我二手咭后GTX1070 AMP! Extreme

你嘅情況求其買塊板頂住當先,應該可以用一兩年

呢粒i是咪唔值得買塊好啲既板
見centralfield有啲b150板300蚊，但又驚做水魚

唔好買好版,冇必要
買最平嘅h110已經得

諗住賣隻死雞2TB嘅時候先醒起我當年斷咗兩粒機箱鑼絲喺個殼度
而且重係一邊一粒
外觀有傷應該賣唔出了

幾銀 用左幾耐先

電鑽用最細果支鑽頭，鑽入去支斷釘道，食到力就慢慢扭佢出黎？

感謝你

請問一下如果想玩2k144hz mon
既話應該買gtx1080或者2070好?
定係加多少少買張2080好D?
我見外國網有張1080賣3700, 2070最少都要4000
(本身用緊1060 ,火牛係650w)

你地啲伏list係佢面前全部都係垃圾

用緊2k 165 2080答你，
一定係上2080

睇你玩乜
csgo 1060已經夠2k144

想問個白癡問題，喺newegg買左evga牛用
係咪要買條轉插線架?
定係用個好似旅行嗰d轉插頭就得?
追過newegg個post有d睇唔明，有d巴打話要用八字頭線，有d話電飯煲線
定其實我用返舊既火牛線就得?

會幫襯得walmart PC嘅都係水魚

thx 巴打

咁依張2080 抵唔抵買?
evga 既保養好似可以寄台灣?

用緊2k 165 2080答你，
一定係上2080Ti

你咩事，你用緊2080ti 扮乜用緊2080

打錯字
用緊2k 165 2080Ti答你，
一定係上2080Ti

rip off 同香港比錢人砌機一樣

除左evga 個2080tiblack edition勉強算係budget內
其他真係over budget
但係等左好耐都買唔到

z390e同h有咩分別 除左e板多d rgb同wifi外

唔敢鑽
啲鐵粉跌落塊PCB度就玩撚完

係意外定係咩料?呢種可以告鳩佢嫁啦喎
2100美金呢個spec又好似玩得過

push

wallllllllllllllll marrrrrrtttttttttt

你有手鑽的話，支電鑽果支鑽頭換去手鑽道都可以，鑽到咁上下深度就食到力
五金工具好有用

有無邊款ram係確定可以兼容下代amd粒u? 定其實g.skill flare x都已經得？怕ram又加價想買定

有無巴打知道邊度買到打直放顯示卡果個架

Msi
聽聞唔止vrm低溫d
同超ram能力仲勁過牙石塊

B die款都得
驚既咪xpg z1 3600mhz
輕鬆一野超上1.4v@3600mhz

淘寶幫到你
港行好似唔多有
除非你係define教軍去買俾3舊

師兄們， 又多風扇，又平既case， 係咪silverstone 個幾隻最抵買？

依家部電腦都陪左我好耐
想換一換

如果
Cpu：i7 8700k
底板：Msi z370-a pro
顯示卡：Msi geforce rtx2080 ti sea hawk x
Ram：Kingston hyperX fury 16g ddr4 8x2
火牛：Cooler master mwe 650

有無問題

至於散熱用水冷係咪好好多？
Ssd本身都有
機箱就未揀好

未試過換咁頂級既電腦
好多野都唔識 希望咁多位巴打可以指點下

CM 牛

多扇唔係重點
IPPC 扇先重要

都係見cm平少少先心郁
Corsair 既話會唔會好啲

至於底板有無問題？最擔心都係依樣野

對msi無信仰 其他廠會唔會好過msi?

上左腦 又short左個

咁睇唔開用平價板？
起碼用中價z370/90

識少少又唔識曬既後果
反正都換機
加多錢換z390緊係無問題

虛心求教

noctua ippc 3000rpm

呢張抵，平得黎散熱唔差
Rma係可以寄台灣

唔該曬

快d去新蛋買張rog strix e or f gaming同evga牛

想請教下8700k 買 z390mb以下邊隻好d?

1) ASUS PRIME Z390-P Z390,DDR4, LGA 1151,USB3.1, SATA3 6Gb/s ATX M/B

2) ASUS TUF Z390-PLUS GAMING Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B

3) MSI MAG Z390 TOMAHAWK Z390,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C ATX M/B

想請教下 有冇巴打用緊 cooler master hyper 212塔散熱
我cpu係 i5 4460 打overwatch 會上到70幾度
但我上網睇啲人開箱 full load通常都係60幾度

係我裝得唔啱？定係70幾度都正常？

算啦 好正常嫁炸
以前用3450唔識電腦野
無清塵+散熱膏乾曬 9x度都冇事

CM
u12s 50度樓下

我搞過啲風扇 已經由80幾跌去70幾
但都係好熱 唔知點搞
今晚試吓再上過散熱膏

唔可以拎b板比啦

4460我估你都用左3,4年
冇換散熱膏實乾曬
買定酒精去抹

3
1-2是最低階

清塵+散熱膏 降到20度應該

半年前搽過一次
大約幾耐要再搽嫁？

咁應該唔關事
不過你拆cpu cooler出黎
就要重上一次

水煲

舊cpu又唔係勁個d.就由佢啦

thx，咁再用3個range去搵下

我隻i5 2500 都有幾年無換散熱膏了 今晚返去幫佢補d 舒適達先

係腳邊好熱

係我就廢事搞 2700就話姐
一換就換機

我都估唔到隻九州風神可以頂到咁多年又無聲
粒u 又完全唔熱

本身發熱量都唔高

壞左再算，希望捱到10年

u12s i5-8400 stress test都唔過60度

真係洗睇1-2架
淨睇3或用佢個價加五舊既asus板啦
同一線別黎

聽講DDR5 既RAM 5200 起跳

我係咪換過個塔實際啲

60？好熱

2021年既事
是但啦diu

你試下重新加一次散熱膏先？
同埋個塔散入風風扇方向啱唔啱先？

今晚返去搞吓先

未換u12s係80度呀
打code為主唔駛咁強散熱啦，尋晚compile 左個大files都係50度，好ok啦

你要睇返風扇入風的方向，係唔係對住機箱一d入風的風扇
即係唔好對住機箱一d抽風的風扇，或者對住display 散出發的廢熱

識就唔駛問啦清

之前用4440
4x度夏天 講緊打機

返去拎張紙巾試清楚風向先

半價

唔正常，我同你一樣4460+212, 用左四年，冇清過陳
cpu full load 只係5x度

vega
像死貨多

早幾日新蛋屌咗張vega
扣三隻game先$1800

腳邊熱唔係個散熱表現好先會咁咩
你要諗辦法散走機箱周圍嘅熱氣

你畢直幾多
要睇既用3果塊既價錢加多5-7舊睇asus板
But加完都成2千買太極

會唔會係我用200mm做出風 唔夠風壓吹走啲熱氣

會架咩
你幾入幾出

有折
多謝巴打指點

搭單問多問 2080ti 係咪仲係成日缺貨

呢張⋯好野窩輪fan夠晒嘈
大把貨

次次去邪都問
都有成五張

我後面貼牆散唔到 所以調轉咗係前面出風

我想講…我用u12s 超到5ghz行p95都係64 度

打機未試過過55度

咩箱黎咁得意？
尾個出風呢？
轉返20&14cm做入
頂12原本係尾fan?轉返去尾做出風啦

岩打機除左gpu上60度
Cpu最高都係52度仲要8春
題外話
天氣涼左又可以超高dd

唔記得講 呢個係top view
機箱 tt vote v21

Core v21

換箱

我見尾係有case fan位
你試下轉前同下入風尾出風
應該會好d

而加你咁set入風量唔夠
熱風係向上升但俾上打返落去
好似係
頂一般都係set出風

用尾出風 係枱底散唔走的熱
一開始溫度唔高 耐咗就上到80幾

大家點睇samsung 860 QVO

你搵左原因啦
換枱換枱
買買買

Qlc不了
仲垃圾過tlc
好似係

咁唯有調轉個機箱放

奇策

有冇其他奇策呀

頂轉返出
後加多個入
睇下會唔會好d
而加你係散唔到熱多

ram cpu等black Friday 入晒係差板同case，板就預1500左右，暫時睇應該上msi 算

睇下username

貓頭鷹啲散熱香港買係 5 年保 ?

咁ok啦就msi畢直有限
去睇下define c完左優惠未

散熱膏都有五年保架

Ippc教主在此
有無人多過7個

證明我幾苦惱 奇策士都要求救

真係好多癲佬

今晚返去搞搞佢

姐係缺點就係太嘈？
大把貨既話咁慢慢儲錢
真係多謝咁多位巴打既教路

買塊亞加力膠板, 鑽喺牆度跟住掉左個機箱將啲零件全部上哂個膠板到

係咪即係啲風扇死死地都保埋

機箱放枱底仲要要貼牆，隔離仲要有個櫃，根本散唔走d熱，裝咩都冇用

case要full tower，define c唔夠我塞一體水同hd

係咪買把坐地風扇吹住先有效

機箱下，左，右3個方向都貼住其他牆 / 櫃，得機頂散到少少熱
由佢啦，60度我接受到的

無錯呀
原本我都想買
但睇睇下唔對路
用成萬三
不如買張inno卡皇上x42好過
都係一樣價

貓扇好難死
你估賊船咩
HL120壞過成5隻想當年

有錢我都想上X42

幾多個hdd先？
Define R6上x62要將hdd架拉黎都係變左得返2hdd加2ssd位

貓扇轉撚你死底板佢都未死

我有
但唔想上
太多aio好多線呀

仲可以水洗
得閒試下先
伏住黎水洗
正牙

起碼4個

點解咁熟口面

咁用r6夠
但唔好用280冷排
用360aio放頂
應該唔會頂到

上一級用R6

根本間間都好小現貨

想問下呢d千斤頂掂唔掂 係咪香港都買到

唔係隻隻型號有IP67
A14 IPPC3000得IP52

竹筷子都頂到，你話呢
淘寶有平買平

當初諗住機箱$500樓下, Define C已經係極限

呢隻唔得，本身仲會由舊機移植前置PANEL同BD ROM過去，起碼要3個5.25" 位，暫時諗緊入Phanteks Enthoo Luxe Tempered Glass

想問下有冇巴打用NAS?
唔知點解用NAS直接開word/excel/pdf之類
一斷時間會斷左
定係大家用nas開file都會直接另存左落電腦drive到先?

想問新u用原裝風扇係咪唔駛茶散熱膏？

唔駛，佢本身有的

原來SSD都有RGB
仲有咩parts出唔到光污染

買一體水冷 真接係前面出風 會唔會好啲？

依家先知?

想問下諗住入intel 8086k
Spectre meltdown 有幾大影響？
定係應該等新cpu fix好先買？

棍問下，我而家電腦用緊16gb ddr3+gtx970 4gb
玩bf5果陣開埋chrome就會彈個記憶體用盡，
關左chrome就冇事，
如果我換張1070ti 8gb會唔會有改善?
定一定要加多條ram?
行申，行緊1920x1080
如果我換2k mon來打機，係會食display card d ram定電腦d ram?

咁樣都 OK 呀

9700k有無fix?

好慘, amd有2個thread都只會比windows server當1個lp處理

本身就唔會買rgb野，頭先睇平野先第一次見到rgb ssd

放棵聖誕樹入去

如果我無記錯 psu power cord都有rgb

暫時未有RGB既PC Part:
1. HDD
2. 隔塵網

自行補充

GPU散唔到熱

想換部電腦黎打機 玩下BF5咁

CPU: Intel Core i5-8400 box $1338
MB: ASUS PRIME B360M-A B360,DDR4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/BHK$ 668
RAM: ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram HK$ 630 x2
Display: MSI GTX1060 ARMOR 6G GDDR5 OC Edition (DI-N1060V6 ) HK$ 2400
SSD: Samsung PM981 256GB M.2 2280 NVMe SSD $715
HDD: Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 278
PSU: Antec NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze HK$ 399
Case: Corsair Carbide 88R Window Micro-ATX Case $299

想問呢條7k list有冇咩問題

隔塵網屌
ram同火牛都有有水冷rgb
m.2 ssd有冇？

3.DVD rom

狗沖

隔塵網唔會有可能啦，點加呀
咁多光污染真係好咩

睇落正正常常，好似係悠二list改出黎？
Budget夠就加多隻SATA SSD for 打機，你個M2 SSD擺唔到D咩game

開蓋

9700k 中超 用 u14s 夠唔夠壓 ? 考慮緊 u14s 加多把扇 or d15好

冇問題既話放工就狗沖去砌
其實去jumbo/中央田呢d砌係咪分別不大?

我唔係幾識砌機呢d
本身想照抄悠二 不過google完好似有d野伏伏地
就再搵過條覺得ok既放上黎問下巴打意見
冇問題就
個ssd我諗住裝windows就得

自己學下砌，唔難的
不過cpu你買個cooler好似好d，stock 果個功能有限
用HDD打機不如唔好打

8400用stock咪算
有錢不如加大小小ssd or 換個防塵好d case

例如define C

i5 8400 邊度買咁平？

Sorry 條list係第度幾個月前既post copy
應該唔準 我都係收工去睇報價

G5400都上120水
8400最少360水啦

照水洗
壞左又可以買買買

火牛位會好熱
我試過
散唔切

X62一步封頂再加塊msi z390最貴ram用2133夠

橫掂我換親野都會壞
學膠爸睇化d
買買買算

再上張煙佬2080Ti

買買買 不買不是人

岩一壞就買
放m7加2700x

咁買法 破產得了
我要換 cpu /mb等 出年先

唔會呀

原來inno係比較好
細佬真係唔知 一直仲以為ausu係最好

卡皇煙佬

想問下依家$4500可唔可以砌部機用嚟順暢食雞呢？

行返出去返下工再儲下錢

9900k要用乾冰

pish

chrome好撚食ram
砌過部機換32gb ddr4

唸住入r6 + x62 , 但係要裝5hdd
用280 冷排會得返2hdd + 2ssd 位?
反而360 冷排會有返6 hdd 位？
咁即係要買x72 ?

用張1060 6g用到好緊火 好鬼想換卡

好彩你無去隔離個post

RTX2080

3x12cm果個係x72？
有無記錯？
因為我用緊x62
俾老母板裝甲頂左
同樣你都會

1066 換 2070 過來人

前日想狗沖2070嫁 不過好似災情嚴重就忍住

yes
咁會唔會唔同底版有機會唔頂？
好彩買前睇到你講，買左就大獲

2070冇災情

你自己望下R6個說明書同spec 先

最終都係買左chromecast
冇左個砌itx的機會

你太多tap

really? 咁可以入張 可惜xc ultra冇貨 xc應該分別唔大？

散熱差 d
同埋 2 slot vs 2.75slot

事但喇
利申2080 black 個價同港行中間價位d 2070差唔多
有錢就拎去畀油耳上水

Xc 同 xc ultra 差$150
點解唔入xc ultra

佢啱啱先話 ultra 冇貨

加少少上2080

2080 black 54xx 可一不可再

想問下z370同maximus有咩分別？
如果各自系列比較，揀邊款最好？

計埋ship 5700

Maximus 係asus 既高階系列，
Strix 係中低階，z370呢代就maximus x hero（wifi） 最全面,真八相+靚controller

想請教下唔j rgb 邊隻風扇抵買?
另外唔想太嘈

加多少少系列

Black 好熱喎 凌風巴張black 冇超都80度？

單已落

275r夠唔夠位玩自組水
睇完張圖好似唔夠位放360冷排+風扇+水箱

75樓下now
淨係set power limit 推到盡
mem 超左150Mhz

同埋我matx case 加個位係散熱麻麻

理論上可以降多幾度 換埋ippc
換個書枱可以再降

(上80度係auto fan speed 依家過70度 set 80%)

唔夠位，275 得前面勉強裝到冷排，唔適合上水

我xc ultra 65% fans 超左gpu clock 135mhz ,mem clock 600mhz 都壓到69度

屌
啲箱好難揀

係咪要用返evga x1先set到 fans speed?
唔可以用msi afterxxxxxx

slient wings 3 NF A14 ML140Pro

裝 afterburn beta

可以 msi ab 要down 4.6 beta 板

唔係formula好過hero? 有wifi有水冷又有oled?

你係個discord gp 你應該會見過
我同不巴d 散熱位
會嚇你一跳

beta msi afterburner 咪得
evga 一開機就reset 不了

hero 都有wifi 同水冷位有rgb 燈，
m10h（wifi） 同m10f 用既modell,controller ,doppler都一樣
分係formula 用既mosfet靚少少

我冇入group ………冇人加我

自己join 嫁wo
罰你自己爬文搵返

冇睇到………唔爬啦，懶得搵

iPPC2000 同 iPPC3000 有咩分別?
見Newegg仲有貨

新旦 屌唔屌隻MY BOOK 8tb 好

3000轉
有大買大
到時可以起飛

認真, 好唔好用, 會唔會好嘈?

ippc 2000有ip67
ippc 3000有ip52

好
撚
好
用

睇你咩機箱，一般唔係靜音機箱過1800rpm 就開始嘈

開盡嘈
睇個箱嘅靜音效能
1700我自己都接受到

諗住用Define C, 不過無貨

Jumbo 訂

優惠完左
Noctua NH-U12S SE-AM4 同 Noctua NH-U12S TR4-SP3 又有咩分別?
2600X + B450應該用邊隻?

聲

用AM4

巴打洛完鋪頭可唔可以update下個價錢

考慮緊換intel
可能有塊x470f gaming, ryzen 2700x 會放，有無巴打有興趣

唔知應唔應該放埋張vega 64換nvidia

2 <B360> Asus Prime B360M-A MATX [AB36PMA] $670.00
3 (SY) Box Intel Core i5-8400 2.8GHz (BX80684I58400) $1,769.00
4 <D4-2666>8GB ADATA Premier <AD4U266638G19-R> $438.00
5 <D4-2666>8GB ADATA Premier <AD4U266638G19-R> $438.00
6 Toshiba 1TB SATA3 Desktop HD (DT01ACA100/7200RPM/32MB) $278.00
7 X* (M.2) 256GB Samsung PM981 3D V-NAND SSD 1 $548.00
8 6GD5 MSI GTX1060 6GB OCV1 [N1060N6]<GeForce GTX 1060 6GT OCV1> $1,999.00
9 Corsair Carbide 88R Window Micro-ATX Case (CC-9011086-WW) $299.00
10 Antec NX550/550W ATX PowerSupply $399.00
11 Hardware Assembling with Five Years Limited Warranty $200.00

岩岩問完中X田

pm981 轉970 evo

再請教下, 點解咁多巴打推IPPC既? 有咩好?

我們一起學貓叫
一起伏伏伏伏伏

non RGB 黎講 ippc 3000 入風最多
但一把 ~$220 HKD (Jumbo)

newegg 另計

嗱，我推賊船LL系列架

Ippc + phanteks halos >>>>>>>> all

你d 水冷排熱wo

法奧上門有無野睇

有白汁腸

樣板頂有裝甲都會頂到
乖乖地轉360無咁闊應該得

望左係裝到但裝甲係頂左麻

代表我唔識裝
淨識硬件傳心
岩唔岩

暗號黎

岩岩上網睇過r6 D 資料
見到裝280 係要用open layout 先裝到
360 就standard layout 都得，但係max 35 mm motherboard component height
呢樣又好似好難check
會唔會用返風冷好D😪
12s d15s 呢D 會唔會好嘈？

唔會嘈
但最好開蓋
預用d15就要做好買ippc準備
因為好春大個

張圖係r6加d15

腳

我好似幫不巴個fan裝錯左

睇下個頂係入風唔係出風
吹埋d15廢熱落2080ti
80度輕鬆

係出風
冇枝架係入口

睇下上圖
係入風黎

一個360薄排夠唔夠頂一張vega64

你指 EVGA 上水?

藍寶石
我分開兩個loop

淨gpu一定夠

知唔知邊到仲有z370太極
行晒成個腦場都冇

用9600k 仲有咩atx板推薦？
Budget below 1500

CPU:AMD RYZEN 5 2600 6-Core 3.4 GHz
MB:MSI X370 GAMING PRO CARBON
Ram:G.Skill Trident Z RGB 16GB (2x 8GB) DDR4-3200(F4-3200C16D-16GTZRX)
Display:Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD:Toshiba 3TB SATA3 Desktop Hard Drives (DT01ACA300 / 64MB Cache / 7200RPM)
PSU:Corsair CX 650/650W ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE)(CP-9020122-UK)

差SSD同機箱, 有咩建議?

你呢道問得就梗係FD啦
咁多教徒

有沒巴打用過哩部嘢清塵?想買嚟試吓

define c meshfiy c R6

evo 970 j bo
define c 訂
psu 轉埋 evga 750 g2定3 newegg

meshify 不了

overkill

想買類似 香港唔見有

970evo ssp 金的士扶手電梯上面果間有驚喜

垃圾唔識自己機，打算搵F記

List求評

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
港幣$ 318.00
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
港幣$ 590.00
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
港幣$ 529.00
AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
港幣$ 1,299.00
ASUS PRIME B450M-A
港幣$ 680.00
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
港幣$ 1,460.00
Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
港幣$ 3,220.00
Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
港幣$ 329.00
Tempered Glass Gaming Case (三風扇版本)
港幣$ 369.00

Total ~ $8800

又平d?
利申我行去珍寶太近

咩case 黎

幫手問下Define C幾時有貨

不了 要去食女

Cougar MX340呀巴打

define mini c la

貴3舊水 係咪差好遠

FD 教派重地

唔該巴打先

其他冇大問題呀可

有得再加上msi b450m mortar

換埋case爆Budget 冇得再加少少

case 用focus g mini

上次去係

決定了
白色275R上水

有咩fitting同360薄排推薦
ek好撚貴

b450 mortar 同你本身果個，講緊差幾十蚊，有冇咁爆

係喎睇錯價錢 多謝提醒
巴打有冇其他建議

想問下其實隻牛得唔得 有冇啲差唔多價錢又好啲嘅選擇

已停產
加多5舊上390太極啦
或者同價用msi z390 tomahawk

case 用 400i

FD教軍報到

冷排用alphacool 淘寶買好平

Fittings 有budget就bitspower
想平d就xspc/ barrow

教軍

R6

做乜俾膠我

A狗

hero邊有水冷位

係中央田問左個UPGRADE LIST 求巴打指點下
Budget: $7500 (如果保留到原機既野都想留[url][/url]}
用途: -剪&後製GoPro片(4K, 2.7K)
-普通打機食雞&LOL (要求好低,為左GoPro而轉機)
現在的LIST
CPU: Box Intel Core i5-6500 LGA1151
底版: MSI B150M BAZOOKA
RAM: 8GB Klevv
Display: 4GD5 ASUS GTX960 STRIX
SSD: 240GB Sandisk SSD plus G26 SSD
DVD: ASUS 24d5mt sata 24x dvd
火牛: Antec NeoECO II 450/450W ATX PowerSupply
機箱: SHARKOON MA-W1000 Window Micro-ATX Case
螢幕: BenQ EW2775ZH

中央田UPGRADE LIST:
CPU: Box Intel Core 7-8700 3.2GHz $2870
底版: ASRock H370M Pro4 MATX $599
RAM: Transcend 8GB JM2666HLB-8G X2 $439X2
Display: 6GD5 ZOTAC GeForce GTX1060 AMP $2299
Total: $6646 之後DVD, SSD, 火牛, 機箱補留

其實係悠二都搵到個$7500 剪片打機LIST
但唔知岩唔岩用 求指教
CPU: AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
底版: ASUS PRIME B450M-A
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display: Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD: Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
火牛: Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
機箱: Cougar MX340 Tempered Glass Gaming Case (三風扇版本)

感激不盡

手快快買左8600k
底板應該上z370/390 定b 就算?

起碼z370

係喎，打字個時冇留意打埋添

網購就係痴L線
Newegg 早前Rm850x 5百幾蚊

主機板:ASUS B360-H GAMING / MSI / GIGBYTE 同級型號
處理器:Intel Core i5-8400 六核心六線程
顯示卡:nVidia GeForce GTX 1060 6G
硬碟類型:SSD + HDD
硬碟容量:128GB SSD + 1TB HDD
記憶體:8GB
機箱尺寸:Aigo Atlantis 愛國者亞特蘭提

呢條list上網睇賣8288
小弟主力玩fm同fifa 呢條list夠唔夠做
求巴打狠評 buget預1萬內

formula 個heatsink有人話其實得半舊可以暫時儲熱，唔上水冷好快throttle

係，唔上水最好唔好掂

CPU: AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600X Zen+ YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

MB: MSI 微星 B450 GAMING PRO CARBON AC B450, DDR4, AM4 Socket, Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type A/C ATX M/B

RAM: ADATA AX4U320038G16-DR41 XPG SPECTRIX D41 RGB LED DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連散熱片

Display Card: EVGA 1070 / EVGA 1070 Ti

HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SSD: Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟

SSD (SATA): Crucial MX500 2.5" 500GB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) CT500MX500SSD1 (買左)

PSU: EVGA SuperNOVA 750 G3, 220-G3-0750-X1, 80+ GOLD, 750W Fully Modular, EVGA ECO Mode with New HDB Fan, Includes FREE Power On Self Tester, Compact 150mm Size, Power Supply (買左)

Case: Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼

CPU Cooler: Noctua 貓頭鷹NH-U12S CPU Fan

張List仲有冇野執? 唔該

list冇問題

知唔知條Ram會唔會頂到CPU Cooler?
另外EVGA 1070 $2400抵唔抵入?
其實當初就想$3000 EVGA 1070Ti既

u12s 唔頂ram

話說 define c 缺貨中

諗住遲下去海鮮訂咋

cpu : AMD Ryzen 5 2600X Zen+
motherboard : ASUS PRIME B450-PLUS
display card : XFX Radeon RX 590 Fatboy 8GB GDDR6
ram : ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
hdd : Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
ssd : Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
cpu cooler : Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
psu : AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
case : Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
請問條list有冇問題

2080ti行dx11 test?
Dx12啦

同埋Ram speed & cpu超左幾多對比

MB>MSI B450 TOMAHAWK
GPU>SAPPhIRE / 藍寶石 RX590 Nitro+ Special Edition 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 HK$ 2180 jumbo
Cooler>NOCTUA NH-U12S 120MM SSO2-BEARING CPU COOLER + AMD AM4 MOUNTING $429

想問下，用8700k, 唔開蓋，只會少超/唔超
用 x62 水冷 同 u12s 風冷，溫度同嘈音方面會差幾遠，主要想越靜越好

@堂巴
係格離po 睇到你講9900k
係咪無任何一隻一體水壓得住？

Fullload?無可能壓到

開左蓋u12s都壓到

果時未上水h115i加太極z390
Fullload test
鎖5ghz燒左5min上左85度
7min降左我頻

即係一定要自組水

360mm以上aio都仲有可能, 之前post過
仲有人會磨die

好 , 唔該巴打 , 就換埋佢
另外我仲想問下有冇需要加多2個風扇係前面幫助入風

同埋, 9900k個釬焊好有問題
好似話太大面積, 中間有空洞

就係淆
我見youtube有架仔玩
佢都驚磨壞

有冇高手解釋到
點撚解intel要做咁厚?

一陣又會有成堆巴打話加IPPC

我又想請教下MSI B450 Gaming Pro Carbon AC同MSI B450 Tomahawk又有咩分別?

define c 呢隻想幾長青

遲d 出隻define c2 = define c + usb type c gen2 又可以玩多兩年

咁低筆直
唔撚洗

有咩分別?
有冇得舊版唔換變新版

換左頭面板又當新

fractal design 唔多換面板

carbon果塊供電勁D

電競=mk=要成日換look
fd=永恆

感謝

是但幾十用cm fan算啦
鐘意伏伏伏咪ippc

R6已經係

是咁的
條type c機箱線仲要唔夠長俾我拮老母板
真係屌佢老母仲要銅柱淆牙上唔到螺絲
最黎係塊玻璃
真係屌佢老母一野就碎左
花左我用15分鐘做鳩啪壕去欣賞個美感
我想打機換下野啫

唔係x板用tomahawk
2600x或2700用pro carbon ac好d
除非畢直有限又唔太識超

感謝解答

咁我都改埋條list佢

移過啲風扇 full load 最高65度
點解你地可以唔過60咁勁

塊玻璃

重點放錯喇
係條type c線唔夠長拮老母板

click入去barrow個淘寶網
屌你老母乜柒都唔show出嚟
仆你個街垃圾大陸網

Full load gpu定cpu？
Gpu唔開全速test都67度
Cpu上85度我唔講啫

巴打

兩部都差唔多wor
但你打機為主？
8700好d
做野為主既2600但要換塊好d老母板同加cooler拉上d有講

Display Card $3000樓下可以點選擇好?
香港好似得1060 6GB 同 RX590, VEGA單扇唔想用
海淘國際保有1070, 但去得1070又想上埋1070 Ti
二手又唔想用

450牛,就咁望落好似有d唔對路
巴打計計好喎

我同上面幾個師兄又係諗住2600x + b450 carbon

諗住係香港再買 970 evo + case + mb

係咪j bo 買會平d

newegg 1070ti

450夠晒推8700加1066係轉amd唔夠推啫

Mb係
Case同ssd唔係

你CPU同MB海淘?

得返D無保既

求教師兄

點解個個都推define c?

靠佢個兩把扇 加 個 noctua cooler 夠做？

Newegg ar 仲買左vega 64

Mb 留返香港買

呢個係宗教問題

夠晒
除非你想涼d加幾把垃圾fan都我
或追求到60度先癲到加ippc

AMAZON

得罪信徒小心俾人出伏list

宗教問題

呢張1070黎
其實1080P Mon 用1070係咪就夠?
間唔中玩下3A既Game
另外Display Card Blower Fan 其實係咪好嘈同散熱無咁好既?

1080p60hz既話
夠晒有凸
1080p144既話
1070ti
1080p240既話
1080最好

積巴係咪想俾人分屍

no

定想食白汁腸

近排小弟想升級下部電腦
想問下升級CPU先定display卡先好啲（打機用
cup用緊i56500 display用緊GTX970
thx

CPU

其實無話咩野為主
因為兩樣都係興趣
但打機我又唔會要求好高要好靚
係怕第時旅行拍完片後製會lag/支援唔到先想換
所以想支援到好似Adobe Premiere Pro呢啲高級啲既剪片軟件為主

我個Mon 1080P 60Hz黎, 咁扑鎚EVGA 1070算, 唔該晒

點解我加多條ram之後開機慢左 係正常?

用緊咩spec?

i5 8400,gtx750ti,ssd240gb,d4-2666 8gb crucial,asrock b360m pro4
新手唔多識 依加加多條一樣既ram落去開機慢左好多

影黎睇過
Hi巴打
我係有牌硬件傳心師
都係等等俾10min
我幫你感應下

3d mark 特價19.35

影咩?

你係點吉
a1+2
定
b1+2

係咪又係見有位就插落去

我仲未感應到

a1 a2 b1 b2
我插左a1同a2囉
我問個店員佢話跟番上一條就得 定應該插b1

應該係格槽吉wor

我之前就係聽過呢樣 所以問佢 佢又話睇番塊底板設計
咁我應該a1 同b1 間住? 我見依加a1 a2 佢都顯示到16gb

雙通牙

格槽吉

thanks

格完吉之後佢直頭無左條ram 得番8gb

A1 B1唔得
試a2 b2

又得左 a2 b2 奇9怪 明明塊板新
但感覺開機都係慢左小小 未跑順?有無呢回事

唔理了 有加到就得 thanks巴打們

想買個matx 既機箱，要直立式，有無好推介？

Crystal Series 280X RGB
Nzxt h500i
Meshify C White - TG

邊款case好

Meshify C White - TG 要買埋fan/rgb controller好破費下

想問2700x係咪一定要配x470

最好x470 或者是高階x370

Define C同R6 有咩分別

280X matx 黎wo

compact 好多
但hdd 量減少
放冷排嘅量有多d 限製

格住個厚排 3000轉個嘈音冇咩問題

我知有諗砌ASUS ROG Z390 MAXIMUS XI GENE 版

998

999

1000